哩位twitter手足咁撚清醒

的確政府唔可以幫得太出面

齋主都唔識

咩人嚟